\section{Bilancio}


\subsection{Riclassificazione del bilancio di esercizio}
Serve a ragruppare le voci di bilancio in modo comodo per varie tipologie di operazioni
dove permette di isolare alcuni punti interessanti ed effettuare l'analisi in maniera più comoda.

non lo faccio perchè probabilmente non lo chiede ed è troppo sbatti per quello che vale.

